[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

我之前開左好多關於裝備既post
主要講「隱藏身份」
對於前線而言
驚比人拉多過驚比人打
所以Black Bloc係極緊要
(出面有啲反black bloc既post係令義士身陷險境)

感謝嗱香港差佬呢巴打既整合post
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

我發覺眼罩係最低隱藏性既防具
睇下圖

屌 根本戴左都見到隻眼
仲要好撚清楚
我「喺屋企睇live」果時
見啲人最多係戴完黑超再戴眼罩
但此方法都幾笨柒

但前幾日見到警隊一個非常聰明既做法

然後發覺
屌 我地跟住做咪得

經我2分鐘既努力
就加工完成

完成圖示
內睇外

外睇內

教學
購買地點：文具舖
物資名稱：痴玻璃 出面睇唔到入面 但入面睇到出面果啲
價錢：約$35/尺
用法：撕走面果層膠 然後濕濕水 一野痴落去

最後我想呼籲和理非/後排既戰友
義士為我地付出好多
所需要承受既壓力亦非常之大
就算你地企唔到咁前
但都希望大家可以盡一分力去保護佢地

721果日 我喺前線見到戴透明眼罩既手足
我就會幫佢痴上去
聽日我就買20尺去幫你地慢慢痴！

我唔想再失去你地任何一位

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

買個鏡面泳鏡已經得

推！

3M for best safety

聽日文具店睇下先

泳鏡最好, 個樣又唔同晒

當係多個方法

留名
721見

推呀
有樣學樣

推

Hoball

721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

各有各做,但圍住七大訴求做~yo

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

push

聽日樓下睇下有冇先 幫推

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

全力推裝備POST，講咁多不如做更多，打online game冇裝備乜柒都唔洗講

買幾尺去, 到時撕跟住沾水幫手足貼上去

記住要遮耳仔，耳骨好易認

解決到有近視唔想帶黑超又帶眼鏡既問題

係
我續個捉住佢地黎痴

但有個問題
因為係反貼 所以係內痴出去外
都幾麻煩
我決定水都唔濕
就咁用雙面膠紙喺出面痴住就算

有冇實物睇下 係一卷野定一張野?

但係雙面膠會遮視野

一大張卷成一卷 好似花紙咁

最緊要係SEAL GOGGLE
即係密封,唔透氣
唔係既話啲煙直接透入去

另外雪鏡,潛水鏡,大泳鏡皆可

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

痴側邊

或者剪定啲形狀
到時是但痴
遮到8成都夠

thx 巴打 呢條橋幾有用

俾多啲人見到

721金鐘

物資名稱：痴玻璃 出面睇唔到入面 但入面睇到出面果啲

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

up

721港島見

幫推

可唔可以幫手實測下會唔會起霧

我無野講

Push and thanks

推呢個

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲睇下

趕走三五毛！

佢都係射激光 我地進咩野

岩岩戴住上左5分鐘連登
都無特別問題

Thanks

新盾牌教學（快入）

不推不是人

佢地個隻物料易唔易買到先 ?

想正皮兩次

pish

jeng

唔好意思借個位
深圳同香港之間有道可以自由進出既門
但好似好多人都唔知呢件事
分分鐘唔止每日150啦

【推上熱門】痴撚線點解無人知呢單野！！！

屌 帶副反光泳鏡啦

近視D人唔適用

推到好似保鮮紙咁大眾化

我搵左3間文具鋪
3間都有
只係價錢上有差別
應該幾common

我正正就係近視所以用唔到泳鏡

太陽眼鏡呢 防曬

有無試過如果係比較黑既環境睇野夠唔夠清楚

必須確保視野
入黑用得唔得
如果一入黑就乜都睇唔到 唔駛玩

淘寶好平

721見 香港人加油！

3m 真係好廢，因為有gap 唔貼面
防水不防煙

👍🏼nice

有時抄下人

幫到近視既人遮眼

我721幫大家痴

推！！！！！！！！！

Push

嘩！好波！
呢個真係要推

岩岩出左熄晒燈既廳
望出街係正常視野
只係比較暗少少

推呀

終於有post.

巴打方便既話買多d比前線。可以課金

夜晚會唔會睇唔到嘢？

721

可以籌

有度數既泳鏡嫁

6-700蚊一對

但係夜晚可視性如何？我見啲狗好似唔係長期放落黎

原來太陽眼鏡咁易整
thank you巴打教學

如果可以既話 可唔可以試下戴住黎做運動 試下出汗既時候會唔會起霧

good

痴痴痴

有一點好緊要 有冇人可以幫眼罩加工封實啲窿 有啲款好透氣 好多窿 搵膠紙黐一黐咁就起碼 防催淚彈↑

洗鬼 百幾蚊就有

雙面膠紙痴咗睇嘢會唔會矇 有層膠喎
試一次先好

好似暗咗？入夜視力減低好危險

推左先！

屌你又幾撚醒
由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

市面已經冇3M眼罩for工業用途如鑽天花？

你副野密封痴上下左右咪得囉，推！

求教學

夜晚撕紙王得唔得

痴喺出面 用普通膠紙
有咩事真係太暗既即撕走佢

聽日整！

屌你又幾正 求量產

拆咗四粒膠再封電線膠紙

支持迪迪

正啊。我要整

721 see you!

3M 3200 + 3311k有效防到？

物資名稱😂

就抄班狗既橋先

建議加喺裝備list

痴出面較好
三邊用膠紙痴
有咩事即撕

眼罩範圍大小小
同埋帶泳鏡好易有印

[裝修時防催淚]大家都一定買到既裝備!! (更新)

push!!!!!!

我冇野講

認真問邊到買到密封眼罩。
利申四眼仔用3m個眼罩兩邊好大空位

推呀推呀推

掂

痴撚線
應該全民都痴
對方好大心理壓力

要與時並進，知己知彼百戰百勝連登仔下一水全部同我遮眼

入到去文具鋪同佢講 唔該有冇痴玻璃出面睇唔到入面 但入面睇到出面果啲 就得？

721 721 721

普通運動用品店都有 想多d選擇就去Aeon 不過會貴D

遮左眼
如果訓著左啲警犬都唔知

真呀 一係用有度數泳鏡一係用雪鏡

大家都安保護好自己。

yes 間間都明

721 人手置頂

721見

咩年代呀
我十五年前可以左右配唔同度數既泳鏡啦
（不過冇散光鏡）

游泳用品專門店

屌你正呀喂

視野會唔會出事 啲狗都唔係個個痴

多謝警察提供技術支援

PUSH

隻反光貼純減光同反光？
無防UV會傷眼

「如果鏡片只係深色，咁你會少咗光線入眼，瞳孔會放大，而變相接收嘅紫外線更多。」林順潮醫生表示，無防紫外線能力的太陽眼鏡，會令瞳孔放大，導致雙眼接收的紫外光更多，眼睛受損更大，有機會出現短暫性失明，長遠影響黃斑點病變或白內障等眼疾。他建議市民在選購太陽眼鏡時，最重要是留意鏡片的防紫外線程度，參考太陽眼鏡上的標籤，有否註明符合國際標準，能夠過濾99％至100％波長、在310納米或以下的紫外線等。

我搵親最高都係到600度
近視太深可以點

迪卡儂有
我記得有款係買個框，另外再買左右兩個鏡
可以左右唔同度數

應該係叫隔熱紙/反光紙

好煩架
一換裝又要除眼鏡先戴到泳鏡

而家咁樣我覺得方便好多

7.21見

唔係買淘寶既話
正常文具鋪貴少少既外國貨都係有埋防UV
因為主要拎黎痴車窗/office窗
所以應該ok的

建議中間留－條半吋至—吋空位,否則入黑睇野好暗

尋狗

尋廢老

有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

721見 香港人加油！

可以再慢慢diy

會有架
最高900左右都見過

利申返樓上運動鋪

DIY 巴

push 我冇嘢講

唔用依隻？

反光玻璃貼

今日見好似百五至百七有
係視野大少少同鏡面既
再貴啲既二百幾

3m勁大個gap 要用埋保鮮紙先得

正經po一定要推

Good idea

我窮撚

好感動

係 就咁上網睇都見過有800度

遮樣呀

依個要推

[member]講開又講，用嚟掛嘢果種伸縮棍都幾硬淨#:)#lm2用嚟掛嘢應該好穩陣#:O#lm2＄29.9一枝#yup#lm2[/member]

想問下夜晚睇會唔會好黑

痴入面定出面？

failed

其實好多泳鏡都好似太陽眼鏡咁有反光層
適合無眼鏡人士

其實真係無用.....
佢有氣孔的
係兜面食嘅話會食少左咁解only

勁

夜晚睇嘢清唔清楚先？

天才

多謝

用膠紙痴出面較方便
有事可撕

lm

清 比平常暗少少
有街燈情況視野不影響
如果玩到燈都無
咁有無眼罩都無所謂啦

剪個長方形
用膠紙痴出面

救咗唔少巴打

買左decathlon $49個隻
個鼻位啜住好難抖氣
想剪下佢但驚剪錯
想問有無教學
利申死港女去船P唔識游水，但又想戴住打下卡

今日深水埗特賣場買咗副700度
35蚊

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

幫手推

果隻我一戴就抖唔到氣咁
巴打你鳩剪啦
應該錯極有個譜

實測迪卡儂呢個泳鏡ok，鏡面大，但茶色鏡可能爭少少
因為眼鏡臂點都會有少少la，但個人覺得好過3m，巴打可以落鋪試下
但要睇返你個眼鏡幾大，我眼鏡唔大兼面細

再唔係潛水鏡我試過都得，但要自己加工剪個鼻位比自己抖氣

再再唔係就雪鏡，但係邊位係綿，應該無咁好
眼鏡臂個la位就搵毛巾頂撚住啦

#285 有我個人意見

迪卡濃139果隻掂快啲買

之前巴打推介過一間大型運動用品專門店(旺角/銅鑼灣)，200左右仲可以分開配左右鏡
不過最多600度

有用POST

多謝阿蛇教路

屌你好撚好笑

個物資名會唔會係咁

以防tear gas黎講泳鏡好過3M
防彈角度睇就基本上兩隻都晒氣

嗰種叫濾光膜
專門痴商業大廈窗嘅
日頭外面光過室內就睇唔到室內嘅嘢
不過夜晚室內光啲外面就乜都睇到晒

on9 唔係完全防到煙 都入到
泳鏡100％頂撚住
利申 9up

發夢開船p戴咗Aeon 12蚊的黑色泳鏡
又真係睇唔到我嗰靚樣 自拍都認唔到
然後又好防水又無窿 炒胡椒蟹都無事

AEON $12 黑色泳鏡

深水埗特賣場幾十蚊

呢個 idea 好好。721 見

文具鋪一買就好大卷筒咁俾你，
仲有埋sample 板俾客睇款同效果
早排去荃灣啟明書局見有好多款

留意一下，唔得架，佢本身預你響玻璃入邊貼個邊有黏力
好似雙面膠紙咁樣，搣咗一邊先可以貼
唔搣嘅話呢就基本上睇唔到嘢

會唔會長得濟 好礙眼? 驚入唔到夢

好似海報咁，未去之前將佢哋剪開幾份，咁就好易帶

好波

其實應該要加多項，奪回單程證審批權

聽日開始做手工

好 夢中見

strong post need push

畫家

好醒呀 我愛樓豬

唔好買黑色
買茶色鏡面就可以

滑雪眼罩都好好用，面積大，防紫外線，向外鏡面完全反光睇唔到對眼，四邊有海棉緊貼面形防入風，淘寶有好多揀

多謝狗狗教識我地

推啊 好重要！！

點解大家冇諗過出街前 幫自己+幾粒大癦/痣

笑撚左

【勇武】逐步建立香港武裝力量

唔好意思，聯繫互推

《明信片抗爭》寄張「反送中」明信片給某國家的人

「單向反光玻璃貼膜」 丫

好主意 我到時入大量比你地

爆咗玻璃點算

我認為要買一些放在物資站

721 港島見

五大訴求 缺一不可

戴con 我屋企仲有一堆1day con 終於有用處。 係夢入面可以戴住黑超戴眼罩

中椒定煙好似會有危險 咪試

咁就戴番眼鏡+眼鏡帶。 其實有d黑超鏡片可以就咁加上副眼鏡

721
721
721

唔好戴con呀 隨時會盲

睇你保唔保護埋眼囉 買個3m鏡十幾蚊再加少少反光紙 免疫椒同催淚wo

全民full gear la

7.21，見！

當然有
不過其實3m 眼罩係最基本裝，防到直接既椒，防唔到催淚 同 滲入去既椒，因為唔夠貼面

要升級就要類似潛水mask ，空氣同水都唔易滲入去

篤窿會唔會好啲

呢啲貼唔係邊邊光啲就會睇到對面咩？咁入夜咪唔得唯？

戴眼鏡嘅人其實用呢個都好方便，只係戴住望個mon會有d暈

樓主好波
聽日就去買

7.21，見！

請各位繼續集中推721post！！！！！

又好啫

我屌 又有人帶風向

物資名稱：痴玻璃 出面睇唔到入面 但入面睇到出面果啲

push

熱門全部張超雄

姐係玻璃紙？

等我為大家回憶下決定721去定唔去

無論你選擇做咩角色，企喺咩位置，都請你721出嚟！

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

律師有野講

單面反光紙掛

好用、推呀

個物資名稱
其實係咪叫鏡面紙？

帶左泳鏡其實都可以帶3m

我有個帶溜冰鞋既諗法

各位手足由而家開始請只推721 post

push!

屌，一到凌晨又一堆風向POST，等我死命推返上去

yo
p

好焗，一熱就冒曬氣。持久度唔高。
但眼罩on9既位係有窿，所以見人保鮮紙kum左d窿。

Hoballl pushhhh

主線721
推

以子之矛 攻子之盾

貼左會唔會出奇地改善到霞氣問題

半夜三更一定要推721post

呢d膠鏡面，用箱頭筆畫下，都有半透明效果，呢d貼要買有膠果種，靜電既一沖洗會走位

岩
我都有個雪鏡拎去添馬滑草
但一到夜晚能見度就低到爆(因為太暗)

偏光鏡夜晚能見度夠高

721見！！！

SSP 黃金對面

多謝你

推推

有好多人問霧氣問題，咁呢個世界有樣嘢叫防霧劑嘅

一般運動鋪都有

我冇嘢講

推 大家快d落力d推番721 d post上頂
唔好比人帶風向

幫推推

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

實用POST咁少人推

個物資名

我無嘢講

夜晚驚唔驚睇唔到

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

721見！

剪埋先出嚟呀

人在外國繼續推呀屌你老母

7.21 金鐘見

推到冚家富貴！！！！！

畀多個option for 臨時用隻又冇咁暗
參考巴士車身廣告 用密集幼線條達到單向隱蔽效果
材料 : 透明封箱膠紙 油水性幼筆
方法 : 先貼一層膠紙落護目鏡，係外面畫格仔線 記住一定要幼線 同密集先可以唔擋自己視線又有效

喂呀！！！！推佢老母閪啊！！！！！

唔可以放棄
721 去港島
_______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

721金鐘見

推呀～

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

風！繼！續！推！

裝備po無人推

推呀~

推戰術po

晏啲得閒望下我呢邊有無

係喎 樓主剪幾大塊

入面睇會唔會睇到灰灰地

起身幫你年土多幾個

推晒721嘅post

應該點叫反光紙？玻璃紙？ 去文具店點叫先買到 驚買左兩面都睇唔到咁

推 721港島見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

一定要推

晨早推有用post

721推

decathlon 依隻泳鏡非常出色！
親身試過，好貼面
但依隻無得配度數

仆街我係灣仔買左90蚊尺

721金鐘見
請推721post,勿推張超雄、分化post
文宣要做足，落街講黑警、政府惡行，叫多d人黎721

警察教路

點解唔用呢種?

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

721見喇咁多位!

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

推爆

痴完會唔會起霧？

手足們唔好比高級三毛分化到呀

用膠紙痴喺出面
痴三邊 隨時可以撕

呢個要推

721見 繼續爭取！！！！！

不分化 不割蓆

兄弟爬山 各有各做

堅持五大訴求

1. 撤回條例 不撤不散
2. 撤回612暴動定性
3. 釋放所有被捕義士
4. 成立警察獨立調查委員會
5. 立即推行雙普選

無論如何，無野可以動搖我地，冇大台，繼續堅持落去！！！！

同路人，一齊行，齊上齊落，不被分散！！

加油香港🇭🇰！加油香港人！

推走分化post

推推推

去買先

怕唔怕夜晚太黑？

推冇用

果d無隔UV, 你日間用瞳孔會放大食晒d UV, 想盲咩？要買要去車果d膜先有防uv功能

用樓主講嗰個物資名稱

建議cut 好晒咁上下size , 唔好成碌咁帶，去到可以分，唔洗你一個人做，方便好多！

100蚊齊唔齊到裝

請貼長輩牆

齊齊升呢

不如去買畫漫畫用d 網點紙
有唔同密度可以剪裁又有黏性

唔建議，個罩口窄，容易被外力移位，對眼部造成傷害

叻叻

推認真

加埋呢啲耳罩呢

神助攻

必買物資！！！
幫所有3M lab護目鏡痴撚晒佢！！！！

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去銅鑼灣！

上熱門

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去銅鑼灣！

可唔可以提供埋size，方便我地剪

今晚返去度
如果你有眼罩喺手
都可以大約預一預個size

叫隔熱濾光膜 好似係

抗爭同打機一樣
邊個有靚裝就邊個唔洗死

推俾手足睇

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去維園！

721 唔理衝唔衝 齊裝落金鐘

有無四眼仔分享吓邊款最好用

戴泳鏡啦
有近視的人又唔驚比人撞會甩眼鏡，又可以保護自己個樣

要貼多層膠紙

泳鏡笠到眼鏡

真心求救

有度數的泳鏡呀，我自己有一副
又保護自己又可以當眼鏡用

次次出街都放係袋入面

邊到有哩隻3M眼罩賣

叻仔

應該係類似呢隻

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

多得狗仔教路

依隻應該岩

其實係睇光線強弱
如果痴上罩
眼罩內點都係弱啲光果邊
夜晚都唔會話變左眼罩內反光

和理非表示 21 號買d 上前線

每朝養成推721 post習慣
Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

咩價錢左右
未配過

深近視學生哥 搵唔到平平地既選擇推介

我自己果副150蚊左右，平時游水本身就要用
深近視咩都睇唔到的

急，求答
啱啱去五金舖問一定要直接買一卷，3呎X4呎，$148
應唔應該買？學生哥冇乜錢想盡量買平啲如果其他舖頭價錢都差唔多就會買

有度數都咁平求介紹

維園附近有間運動用品鋪，佢聲稱日本製的

試下望一望問埋文具鋪

Decathlon都有度數鏡
仲有款可以左右眼唔同度數

推 721見

721要人

721港島

即係價錢算貴？問咗文具舖冇

多謝巴打

７２１見

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去維園！3點起步！

潛水鏡冇得戴3M口罩 琴日試咗

推，唔該大家幫手推721先

學生哥無錢等我地黎啦

推返721上去

剪咗 但剪高左會入氣

721 港島見
別讓3毛帶風向

實用post, 推

樓主好醒目!!!

我係戴眼鏡，再戴泳鏡

我試過晒全部都戴唔到眼鏡
係咪我幅眼鏡太闊

轟啊

帶唔到頭盔

幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇

多謝樓主買眼罩口罩已經用咗三百幾四百蚊，能力所限冇得幫手再買多啲
唯有721金鐘見啦

香港人最多就係錢
從來都唔缺錢
最緊要大家知道要買咩物資

大大塊都只係$98

咁係啦
屋企會唔會有舊眼鏡細副啲呀?

721 721

如要購買泳鏡
可到深水埗電子特賣城
普通$19
有近視$35

喺$35嗰副喺鏡面
$19 就唔知

721 港島見

推返多D 721既POST 上熱門
吹返多D 721既POST

反光紙都唔係完全無問題，係光線不足時有機會影響視野。

加泳帽

如果準備唔切
都至少有泳鏡
眼一定最緊要
你豬咀唔夠，濕毛巾都可以頂多陣
當然最好夠裝先好去裝修

多謝班狗教識呢樣野

Nice job

不錯!

推啦

721 港島見！

正評兩次

推!!!!!!

咁熱天時焗撚死

721維園見

On9 後面咪一樣吸返入去

岩呀

煙你可以閉氣
眼合埋你移動唔到

721 po 沉曬底...

睇少一陣又沉 推推

721 要武器

721要防具

推啦
721 港島見

721要升級

721 推

推返721既post 上前

Ok

推1

其實有無人諗過直接去買一大卷隔熱紙？
然後畫好初步範圍之後到時需要即時貼
因為隔熱紙有分透光度
3M係常用牌子，型號PR70，60，50
一卷單價$75至$80左右，
其實防水力量會好好多
見到機電署有工程用過Solar Control Film，呢隻都有公司賣
有隻韓國製Magicfix 係鏡面，
喺HKTVmall就有得賣，
如果根據一副鏡5*15cm就夠，
一卷100*100cm可以整好多對
可以整畀好多個手足

全力集中爭取5大訴求 ！

7.21 Assemble ! !

實用post，大大力推

你攞玻璃紙 夜晚就仆街

721 防具

721防具

巴打新手單拖想上前線 個罩同鏡邊到買？荃灣個啲地方邊到有得買

推 721 呀！ ！ ！

——————————

五大訴求 ！ 缺一不可 ！
唔理衝唔衝！星期日佔中！

721721

推
好人一生平安

推721 post

推有用

我地既目標係五大訴求呀！！
唔好失焦！！！

講返個名，嗰D叫防曬隔熱玻璃膜(貼) / 隔熱玻璃膜(貼) (要鏡面)

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST

推啊

唔好俾陳雲黨啲分化po阻住！推！

就快動漫展啦喂
入去買把木劍去COSPLAY都好丫

巴打我應該帶啲咩 個日4點半先得閒我會沖出黎

各位兄弟姊妹不篤灰，不割蓆
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
香港人撐住 721 港島見 幫手推推推

有冇迪卡農必備工具list

多謝你幫我推post

如果未上裝嗰時
普通眼鏡啱唔啱使?

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

push, 睇完巴打個post,宜家落樓買物資整

港女勇武唔起， 會ready 二百個反光眼罩 同埋反光紙俾前線

721 金鐘見

between,岩岩去樓下日本城問過無
可能要去返書店搵

文具鋪 舊式啲果啲 應該好多

參考左其他巴打講法， 話擔心入黑會影響視野
樓主suggest 反光紙痴出面定入面好d?

一整就開工，整錯二百個就gg

痴出面 如果真係太暗可以撕

睇唔睇得明？

對唔住呀手多多負皮多...T_T
推呀

不要珍寶珠，我要支那死出香港

好，咁我痴出面

老實講，第一眼睇唔明你第一次po 果陣我將個電話反轉180 360度都睇唔出眼罩個shape
因為左下角黑到睇唔到

我係影得有啲衰
你可以試痴一個
戴上去試下先

我睇左幾分鐘都唔明

黃色是透明眼罩位 痴左貼的
藍是額頭位
紅是左邊
清晰？

貼完仲會唔會起霧嫁聽啲人話起霧真係好想除左佢

實用

有無霧唔關塊貼事
本身會起就都會起

幫堆

721

推返上去

畫家濛住個頭都認得係佢啦

剩係認個肚腩都認到

推返晒 721 post上熱門

Lm

大家鬥抄裝備

真名叫乜

721見
其實可以度好around幾大剪定去

７２１見！
兄弟爬山，各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

【721整合】全部推哂上熱門！

推
721!
=================
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事
你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡
做自己認為正確既事

裝備篇，推到上熱門！！

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

721

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721見!

721做咩事？
係咪話組隊行街？？
金鐘？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀

成隻猩猩咁，圍警總第一個中

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

睇過有文具舖 佢有好多款 仲有銀色果隻 但係睇sample都唔係完全睇唔到對眼
仲有少少透
我怕買錯左 最後冇買到
有冇人話我知透係咪正常 係正常我就買

係有少少透
其實唔一定要完全反光
遮到8成已經爭好遠

聽日即刻買

720 -- 政府山 基督徒集結

仲要準備埋防霧劑啊各位

推！！！！！！

高質文！
［7.21必需］帶電筒，帶電筒，一定要帶電筒！！！

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

Up

我呢D 左右眼唔同度數 要特登配先有

咁要買兩副同款唔同度數合埋先得 I know that feel bro

推！！！

你剪好一格格帶去
然後到時方便痴
透明膠係眼鏡上下一下應該都夠
辛苦曬

推
———————-
我無野講

$35 1米x1尺 好似係

正有此意

多謝你順便幫你推po

我果邊89一卷 都係好細卷

係咪依兩隻
左邊德國野 右邊美國野
貴啲
但寫明防UV

$35果間大約依個位

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

推 721

試左睇到喎
但樓主剪長方形痴罩外面呢個方法
一定要包曬左右兩邊
如果唔係反光會睇得好唔清

要痴3邊

痴三邊會好d 實d 先唔會太反光

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

貼出面

夜晚可以撕走

推！！

樓主可唔可以捱義氣
買一卷
剪定岩size
到時派比手足？

單面鏡紙

唔使捱
已經買左10尺準備721派街坊

7。21
——————-
我無野講

得銀色有用 其他色全部on9兩邊都睇到

啱啱去樓下個間文具鋪話賣晒

今日搵到好幾間文具店/五金舖都唔係好搵到, 正係得E d, 但個店員話兩面都有色wo. 即係一邊遮晒, 另一面就太陽眼鏡禁. 樓主你果個可以全透明架?

95蚊一張

有好幾隻色揀

如果係呢d既話, 邊隻色最好??

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

自己現場試下
望下正反兩面
睇下邊隻岩用

pushh 721

聽日會去文具鋪睇睇

我痴左，但手勢唔夠好有D花痕
有少少影響視野
各位手足貼成點？

咁當然痴靚仔啲會好啲

另外
發現封埋個頂
視野會更好

發覺自己揀果隻料太暗

整到咁靚

瀨野係咩意思？ 睇唔到野？

可以試戴15分鐘睇下有無問題先

我買呢隻物資(物資名太長簡稱物資)正反面反光率一樣
如果陽光喺側邊照入嚟照到反光面
個眼罩入面都會反光照親自己

推

五大訴求 義士一個不能少
721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

所以我諗梗用一面反光率高啲一面反光率低啲嘅話效果會唔會好啲
有興趣買可以留意下

真係要試下再改良
唔想影響到前線發揮

雖然呢啲錢唔慳得 但係真係買唔落手

呢幾日要買定呀diu

721!

陣間搞到人地睇野唔清楚戰鬥力大減, 樓主一定第一個被人當成係藍鬼分屍

推番晒721 post上熱門

👍🏻

樓主 試吓夜晚睇唔睇到野？會唔會太暗

用熱溶膠封左佢

半夜推，頂住啲推垃圾post既「人」！！！

香港人，加油！呢一次輸左，我地同8964一樣，一無所有。

相信香港人，香港人加油。

推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

半夜推post GoGoGo

不要說推
試着說:
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

唔好再用3m
用泳鏡

有你有我有情有天有海有地

7·21 見

晨早一推 推上熱門！！！
721港島見

有街燈的是睇到的

所以痴出面
有咩事就撕左佢

升左呢

裝備都要升呢啊

。

係陽光下試左一陣， 痴三邊 眼罩入邊唔算太反光 , 一定無純透明咁清嫁喇但係絕對夠用

７２１見！

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

邊間迪卡儂仲齊裝

要買幾大面積

屌，推啊，一大班3毛洗走721 post

去教協𥄫下先

（HK Online）為自己的通訊上防護buff心得

另外手機上鎖/應用app鎖是常識吧

太陽膜

買左20尺，剪好 size ,721 眼到你無嘅我會捉住你貼

去到啲文具舖話得遮光無反光嘅

振興經濟

賣哂

多謝樓主 發夢嗰陣搵周邊人幫你手

呢隻夠密實？49蚊嗰款驚自己剪得柒

有無人試過游水時泳鏡起霧睇唔到嘢? 密封式嘅泳鏡有時會出現呢個問題

用之前可以噴anti fog spary落副鏡入面, 或者擦vaseline落鏡入面, 當手頭上咩物資都無可以用脷瀨均塊鏡, 有少少痰杰杰哋效果更佳係最後嘅有效手段

受到隔離post巴打用熱熔膠既啟發
我做到一個眼鏡巴絲都可以完全密封既眼罩
話說我係買左呢個泳鏡

然後我發現佢左右兩側塊膠都幾大
咁我就係兩邊輕輕介一刀
再插返隻眼鏡臂出黎

因為驚整爛副眼鏡，所以另一隻臂我就拆螺絲，插好先再上返
如是者兩邊都咁，咁就算戴眼鏡都可以做到完全密封啦！！

完成圖

正面圖

重可以摺返埋放入盒添

但係最好就有士啤眼鏡整定先啦，現場兵荒馬亂

想問呢d邊度有得買? 急要

正po
7.21 推推

push 721見

最好face printing畫花塊面避免俾人掹甩口罩眼罩 同埋要膠布痴耳仔因為好多時候認耳仔

Push
呢個正

我較光曬屋企啲燈嚟試效果
視野係冇全透明咁清楚但係效果都ok
出面睇落好似照鏡咁，仔細睇先覺有少少透
聽日帶出戶外
睇下日光之下效果會唔會有分别

呢邊已經剪好左幾百張，到時派到比大家。
想保護自己就過黎拎啦。

SIZE只按照3M 個個去製造

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

幫手推

附上各大精華post
裝備
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721香城online】入門級小提示

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

[撐警，附教學] 強烈建議警察自製護手！

唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

[前中後既人入晒黎] 詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

講到兄弟爬山 又點少得行山杖

[重要更新，好撚嚴重，未買快入] 輕鬆對付催淚彈方法

情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

隱身
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

[714/721] 野餐及夢遊服飾

[7.21必留意] 智慧燈柱事少，CCTV/ 狗持camera 事大!!!

【救得一個得一個】做過八達通公司三年，你問我答

戰略情報

721 情報站成形準備工作!!!

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

【極有用】金鐘逃生路線

【置頂】金鐘逃生巴士指南

第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

戰術及賽後檢討

沙田攻略＋警犬戰術分析＋戰術檢討

[721] 警察戰術預測

[值得參考] 觀察與睇法 From百彈齋主

催淚滅煙 實用手冊大全

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[721] 彩彈戰術，實測報告

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

敵方資訊

水炮車 簡介 (721好大機會見到)

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

法律

我俾人拉過 有啲嘢想講

律師有野講

[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線

[重要] 電腦電話加密!!!!!

心態預備

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【被捕心理準備】冇錯，佢地會打到你仆街

警世：721並非最後一戰

抗爭願景
抗爭願景
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

發夢寫咗一部香港憲法

其他
[置頂] 人人都可以學急救知識

credit: 揸住雞毛當聖劍

高汁

721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721 721

參考下

[魔法師入] 有色有味遠攻蛋

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

如見黑社會 可否用防狼個d電擊器 噴霧制服，和理非都可用呀，加索條帶制服即可

721 dllm咪再講任達華

人手推番有用post

push 721

雖然唔建議咁做，但係都比用泳鏡好

721見，我無野講

聽日見一個痴一個

希望幫到眼鏡巴絲

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

想問, 天黑仲睇唔睇到野....
因為克警一般都係入夜開片

我買左黑色
黑色遠睇都ok
我去左兩間家品舖銀色全部都係得雙面

冬天去睇雪著黎保暖唔錯

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

Push
有用嘅大家幫手推一推，網軍已殺到，團結就是力量

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

無知一問 帶3m仲帶唔帶到自己副眼鏡？

得

推 覺得真係有需要

有度數泳鏡邊度有得買 想去下遊水

我嗰區搵唔到呢種

推返上熱門

聽日絕對有用

721新香港

濾光紙

pushhh

又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 見

整靚仔哂聽日見

721，新香港

即刻聽日買料整
721見

P牌大直路推爆！721集結！

聽日見！

7.21!!!

陣間見

見到仲好多人無，推一推
10.1見